強烈要求解放軍部署導彈瞄準特首選舉會場

一旦反對派支持的候選人當選，就馬上發射導彈摧毀選舉，維護國家領土完整